青豆無限上網 (49)

大家好
呢度係故台大仆街「閱語殘片」讀者嘅吹水區
我哋歡迎任何讀者加入 唔好怕醜

大家吹水時盡量使用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

連載中：
[那年十七]《樓上裝修咗成個暑假》

已完結：
《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言：

IG: @cantoldnese

我哋亦都趁此機會多謝大仆街
啟發我哋一班讀者去寫出自己嘅故事

[愛情] 每朝早在巴士站相遇的我和她

[校園]《再見了，還會再見嗎？》

[校園] 錯的時間，對的人

備註：此吹水區前身為「強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區」

沖涼先

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

潛返水

無限上網 不過56k

屌啦
周圍開架？

最憎人mon po

又有bot

出事了

一陣有check list

日屌夜屌仲係咁，到底係咪中意巴士站 皇帝唔急太監急

屌 狗也不屌

學你

@與你聽薯聲

係呀 仲有9個台未開過

current:
電訊台
conquered:
吹水台 熱門 影視台 講故台 感情台 直播台 講故台 學術台 玩具台 房屋台 健康台 財經台 飲食台 旅遊台 潮流台 成人台 學術台 健康台 校園台 汽車台 上班台 遊戲台 創意台 活動台 手機台 硬件台 電訊台

yet to go:
時事台 Apps台 軟件台 政事台 娛樂台 體育台 動漫台 攝影台 寵物台

56k已足夠

接收一張圖片也只是一兩分鐘

點解？

淨返時事 政事 體育 咁點算

current:
電訊台
conquered:
吹水台 熱門 影視台 講故台 感情台 直播台 講故台 學術台 玩具台 房屋台 健康台 財經台 飲食台 旅遊台 潮流台 成人台 學術台 健康台 校園台 汽車台 上班台 遊戲台 創意台 活動台 手機台 硬件台 音樂台

yet to go:
時事台 Apps台 軟件台 政事台 娛樂台 體育台 動漫台 攝影台 寵物台

咩事

想知邊個會咁黑仔要開波台

quote][/quote]

我下個禮拜唔上水

lord 賓

嗱 講講策略先
方法：問卷
題目：對近日抗爭有咩睇法
就算有幸識到 但係藍 都唔好啦係咪先

唔准搶我飯碗

准搶我飯碗

青豆FC 名都唔洗諗

留比你用白卡ac開

太慢

dllm.....

政事都淆淆哋

牙古路

B.

個心態開始唔想出

你快姐

11sir做領隊

屌

唔用

潛水

可以問下有冇出庶打

定係班主

3秒巴二世

你3秒溝到妹妹先講

咪係 咁得閒話人

時間過得好快
一眨眼就2字尾架啦

老嘢

唔通呢度你最老

仲有4年先18

可唔可以唔好講

好後生

咁咪好

2字頭
身邊d人開始結婚了

我趕得切係未有P牌之前開到AC可以直接甩P
但係我係台灣4年我先知台灣大學既Email都開到AC
之後第一時間去斗轉星移個故到留言

美琴巴幾大

夠喇你

廢老

20有幾先

屌你啊

屌你

2字頭

輝煌歷史

請問有咩感想

識人23擺酒了

咁細個好多嘢都做唔到

叫我哋呢啲90後情何以堪

你係度講都係想俾人打啫
利申仲差五個月

台灣生活好嗎

嗰陣勁到
一晚4個post

係熱門第三啊

好似突然變老咁

呢個真係痴線

你同tree sin巴同年

覺得呢度啲巴打真係好年輕

好幸福

屌 我都想

奉子成婚？

佢應該大我小小

依度幾個人都同年啦

唔好迴避問題

由知道盲仔得14歲
呢度已經全部都係老嘢

唔清楚

都有好多嘢唔洗諗就做得

咪係 好老呀

你自己認老姐

我第一個留言都係丁仔個故
跟住就係大仆街嘅
我本來以為加拿大大學既email都開唔到

你老過我

呢度好多老嘢 又有好多後生仔

啫喱巴當完兵嗰個月就係我生日嗰月

係呀 台北 聽日番到讀Year5

老嘢喺度

90後+1

例如

不錯la 不過好掛住香港 應該會番黎做野

原來00已經咁大個

識人18歲生埋仔

時間太快

一過十一點班佬嘢就出嚟

我沙展
不過個仔唔係佢嘅

係呀 所以我一直都做CD ROM 做左成個故 後來我個室友開到之後我都即刻開

我真係聽講身邊有

好羨慕盲仔

好想食沙律

咁又係
睇下同邊個對比架啫

食！

都係 真係有d似中學

後生但係唔珍惜個下肉緊

你都好後生啫

唔想長大
一陣瞓瞓下就咁走咗就好

係

佢識條女嗰時個BB已經生咗喇

喊屌 2字頭都老

老你少少少少少少少

講依啲

冇架啦

法寶袋咩

哦~
繼父

我係用英國大學email開

路上的確有d好正 不過這些機會....

唔好咁啦 呵返

好sad
世界有冇我都冇咩分別

有咩可以珍惜姐

19歲做繼父個下好嘢

有冇識到台妹

最中意哆啦A夢
咁你想食但屋企冇
咪食其他

我一開始係睇兩個我加一個你 果陣已經有聽孤單心事
所以後來睇完樂仔果故我就決定用呢個ID

聽講你地要人

幾年前我都係咁諗
但係既然個世界有冇我都唔緊要
不如自私啲做自己算

我月尾

真心相愛冇乜所謂嘅

年少輕狂我已經冇咗呢個勇氣

有本錢去柒去追巴士

咁夜食嘢唔幾好 朝早先算

佢老婆幾大？

呢度差唔多個個都係丁仔忠實fans

掛住就回家啦 不過諗清楚呀

為自己而活

我咁細個都冇勇氣

你咪又係一樣

同年

不要再說了.jpg

係老強巴接力
我頭痛

個個都起碼大4-5年

我升中一咋

食囉

我都覺得ok嘅
不過父母肯應承先出奇
19歲喎

趁未畢業快啲捉緊機會啦

唔知係咪人手list曬大學email個domain去comfirm

咪係

無呀 毒撚一個無朋友 我樂怕生 唔鐘意識人

BMI過輕啦梅絲

主動同人傾偈囉

冇

頭痛都要吹水

大過D中一生十年WO你

唉 又想屌佢

咁撚誇張

唔好提 已經盡量食多啲

無咁多

唔準講呢啲 仲有我哋

因為掛住你

萬屌成材啊 除時歡迎

我哋聽到都O哂嘴

屌啦

屋企冇嘢食咩

學我咁食

係呀 丁仔d文好好睇 芊靈同筱瑜果個故我都睇到喊
（沒錯 姐係我岩岩喊完黎，不過與其講喊不如話情緒波動大）

有frd屋企人都係18歲生佢

差唔多

星期一再唔去馬就屌到你死無全屍

豬仔

養得起嘅有咩所謂
再者父母都好難唔say no啦 都咁大個仔唔通拆散你咩

諗好架la 我想為香港出一分力 試下去改變一下

都估到，慢慢整大d個胃口
我之前食到茶餐廳半碟炒飯
宜家食碟半

得返啲我唔中意食嘅

隨呀又要屌

我12咋

睇晞澄喊到仆街

係億屌啦依家

食完一份都頂唔順

都係唔係咁易 都好中學下

做下浪子都好嘅

話咁快

後生仔呀 你細個做錯嘢都仲有人屌你點醒你呀
大個咗唔會屌㗎喇 你直接比人排㗎喇比人踢走㗎喇

玩到盡可以5代同堂,以前有個同學4代

盲仔我開始擔心你dse

我都係鐘意叮噹多啲

但係我係天秤座

快手飲住酒推啦

係咪人地唔足料咋

叮噹係老一輩叫
之前同細路講佢地係咁樣

計少左10年WO,唔怪得要返小學讀

明明中學好似冇幾耐之前

都有 不過無咁大 上一次應該係「如陽光伴我」
心如....橙....詩晴...

開咗學應該會好返啲

咪學埋晒十一蛇咁啦

我啱啱大學

做地盤佬生意

豬仔幫佢補中文

我唔係樓豬
冇22

距離上一次著校服已經好耐了

好似之前係斗巴果故講過 我怕受傷害 所以寧願不開始
但我我唔排斥拍拖既

飲緊啦

咁筱瑜個故對妳有共鳴
我睇芊靈同晞澄個故都有喊
曉兒都有

再唔係我恩准你食豬

社會大學呀？

青豆團永遠喺度

最緊要岩自己 唔岩唔好勉強 寧願用多d時間

億屌呀

下話

冇拖手 就唔會有分手

每次讀封信都喊到仆街咁

但係你食學生餐

我中意食牛多啲

利區青豆connect

21

再加埋酩酊天使

係呀 但係成日專注一樣野 成日都好容易留戀舊時 同埋害怕轉變

好辛苦

啱 反正出到黎都冇人睇年紀㗎啦 fit到自己就得

R套返黎著囉

我身份證都未攞

頂 心如啊 個日記同錄音

真係啱啱yr1

強仔

都話我讀返書

同我有啲似 我再下星期開始返工喇

其實好多故都有令我喊 因為我一睇故就套投入 有時抽離唔到 有隔一段時間

冇嗌學生餐
都唔啱食
咩豬扒陪蒜蓉汁同飯44蚊
我嗌個閪炒先50

可唔可以比埋我食

太好了

postgrad呀？

我只可以將心割下來 親手 給你

岩呀 不過我有d想試下拖手

讀屎片

事實上我係老嘢
叮噹可否不會老

豬仔又食檸檬

我都係呀

還有我地

不過吉列豬扒都ok

曬銀時

冇未來嘅人邊有資格鐘意人

唔係

芊靈個陣我個電話咁岩播緊百年樹木

敬你

大家全速推post 我去沖涼先

ii

睇黎我未係好老
我聽得明叮噹但係唔會點講

想就去做啦

都係 睇你做唔做到野姐

我怕自己受傷害同傷害人

點解會係你應我

乜尻？

幾時講嫁

又浸溫泉

個錄音真係好催淚

我由細到大都係叫叮噹

我睇如陽光伴我都睇到喊

為何在遊盪裏

咁快手

加油呀

一星期幾晚都返緊學

閪炒麻麻地

都要 係時候la 唔可以成日食脆辣雞腿包

面皮厚到

40分鐘 就快一半

你好鍾意食？

好掛住件校服

批當咁厚

我都係好投入 成日代入咗 跟住又係抽離唔到

真係囉 上年都冇讀大學，今年先讀

跟日式咖哩

唔好咁講自己

正

Last day嗰日

前幾日先話上堂識到個group mate

有豬仔恩准珍惜下喇

各式各樣嘅病
注定係咁

飲

依家香港啲脆辣G垃圾咗好多
以前 $2_ 餐成日食

光速吹水

太貴啦 而家

啱

快手完咗佢

滑蛋吉豬都好正

我都有d驚 死la 係咁係到講野 我連行李都未執好 聽日要番去 聽日我上黎Po張相去機場打個卡

好似有聲咁 嘢嘢入心入肺

非法入境呀

想食親子丼

你無事呀

I know that feel bro

我都未浸

唔敢拎出黎睇

11蛇開完學好似唔同咗

點解

半個post了

係咩,重以為你係學校

朋友咪幾好

見到死痢狗攞到英超
香港有未來
我就心足了

之前講嘢冇咁露骨

上水幫手了

我鐘意板燒雞腿多d 不過你明我講咩既

一睇啲回憶又

6:30上堂

做朋友可以偷偷地愛著

壓力大

貴冇乜所謂 其實係 $25 餐平
不過太垃圾

唔好自暴自棄啦

係 我果陣都覺得好似自己聽緊咁

明白

想食

梳 香港出世香港大

大家咁話

差你呀白卡坡

痴線佬 不了

$0送部iPhone xs我ok?

人地唔食豬食牛呀

沖咩涼 浸溫泉呀

個人鍾意咖哩多D

跟住個心有啲內疚就開始爆喊

都係 我終於追到f5制 我頭先都一口氣復左好多 我好鐘意傾計架 大家歡迎tg私底下搵我傾都得

叫下你唔得咩 我係豬仔大佬呀嘛

有青豆tg group

正常唔會用

岩呀 多少有d自責

太遲了

鬼知咩

痴線harry kane啲12碼真係不得不講 好撚勁

犬犬

我有入

真。射手
但其他就

曉兒啊

潛水先 一陣又誤中1001

未脂肪化係幾正嘅

第一次同意阿狗講野

咁快就驚

有心唔怕遲

樓豬

世一 st

再加速

冇人幫你做身份證?

誤中

老強巴

我執一執行李先 我盡回 回唔切我聽日係（50）先回 次次一晚就開新 爬都有排爬文

訓覺 各位晚安

600都未到喎11蛇

屌你 咁都比你講得通

沙田今日好大陣仗

一陣（50）見

你話如果冇移民會點呢

曉G

早唞

我本身都諗住講,不過算左

早抖

後生得制 冇得攞

緊係得啦

控球要改善下

搶1001呢個重任應該係你做

我執完野都要訓 早抖巴打

等你

真係垃圾

早抖足球先生

Ok

係 不過我已經走左 早知去幫手

一半都未到潛咩水

咁無得講既

再飲

樓豬變吳卓希

快D加入

快快手啦

腳傷影響

有冇肥到

卡仔撲過佢12m啦

佢哋去過嘅地方我都去過9成 好有畫面

世間什麼愛叫純潔

有人陣亡

Virgin巴早抖

聽日訓醒會回一回 不過宜家我回到唔想停手
一有回復我就強迫症發作想回

除咗finishing高
其他都廢

吳若希呀
吳卓羲唔唱㗎

好慘 我係最近聽歌就有畫面

扮咩野白卡都拎埋

唔係喎 講緊樓豬 自膠

冇睇過欣宜強吻吳卓希張圖咩

今日抖下先囉
仲有漫長嘅戰爭

早抖啦

係人都射失過㗎啦

好

@princejoyce 我唔敢google

唔係講依樣
不過別怪他都唔識咩你

美斯都會射失

屌 有畫面

吳卓羲唔唱K呀

好過成班軌
一個有 finishing 嘅人都冇

我識

呢樣真係無計 下下話到明射左角都係入

其他唔講啦

利狗呢方面都出名廢

白卡唔駛睇歲數

垃圾沙

好多㖭

不甘心 人人不開心 就是不甘心

順手補領返張身份證啦,扮未夠秤

早唞世一

真非扮

果球佢都唔知做乜射中間 明明射開左角

我係癡線巴呀～

係啦係啦,搵日我陪你去啦

早唞喇

係咪見冇人應你所以報到下先

樓豬應該好過佢

叫我？

chemistry

林雪呀

幾好呀

沙拿+綿龍+文尼

做咩改名

飲啦

屎忽痕
唔想俾同學認到

對軌射失

Acid?

abraham好撚勁喎

我岩岩都諗係邊個,又起唔到底

唔同咗名嘅

返來了

sulfuric acid 囉

係
飲唔飲啲

呢首真經典

佢的確有天分

我飲歌

Aq

盲仔

改咗名咪唔同咗

佢freekick準過12碼

不廿心

係咪想要l

呢一刻唔夠班

Tree sin巴

果球 chip 射 free kick

走開啦英甲仔

唉

正是

H2SO4 + NaCl

正爆

想索cl

+Na咪算

改一改名認唔到你

算係咁啦後生仔

而家認到咪得

唔係咁

不得了

要整Cl2

DHMO

好好索咩

已經唔記得哂係乜春黎

索完曉飛天

唉屌扭親條腰好難訓得著 好痛

企喺度訓

好撚眼瞓

最後直路

生命最後直路？

你表演一下

人善被人欺

屌你
唔好咁

好𨶙灰

啲人fuck企都訓到

輕鬆啦

垃圾利未攞英超 香港未贏

冇嘢啊嘛